\documentclass{plasci-secastro}
\usepackage{xunicode,fontspec,polyglossia}
\usepackage{lipsum}
\setmainfont{Calibri}
\setmainlanguage{french}
\title{Toto c'est cool}
\begin{document}

Lorem\footnote{a} ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Ut purus elit, ves􏰔bulum ut, placerat ac, adipiscing vitae, felis. Curabitur dictum gravida mauris. Nam arcu libero, nonummy eget, consectetuer id, vulputate a, magna. Donec vehicula augue eu neque. Pellentesque habitant morbi tris􏰔que senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Mauris ut leo. Cras viverra metus rhoncus sem. Nulla et lectus ves􏰔bulum urna fringilla ultrices. Phasellus eu tellus sit amet tortor gravida placerat. Integer sapien est, iaculis in, pre􏰔um quis, viverra ac, nunc. Praesent eget sem vel leo ultrices bibendum. Aenean faucibus. Morbi dolor nulla, malesuada eu, pulvinar at, mollis ac, nulla. Curabitur auctor semper nulla. Donec varius orci eget risus. Duis nibh mi, congue eu, accumsan eleifend, sagi􏰕s quis, diam. Duis eget orci sit amet orci dignissim rutrum.Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi auctor lorem non justo. Nam lacus libero, pre􏰔um at, lobor􏰔s vitae, ultricies et, tellus. Donec aliquet, tortor sed accumsan biben- dum, erat ligula aliquet magna, vitae ornare odio metus a mi. Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa. Cras nec ante. Pellentesque a nulla. Cum sociis natoque pena􏰔bus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Aliquam 􏰔ncidunt urna. Nulla ullamcorper ves􏰔bulum turpis. Pellentesque cursus luctus mauris.
\newpage
s
\end{document}
